馬高斯阿朗素 醉駕導致1名女子死亡 將被控誤殺

14:41 明報
【明報專訊】效力保頓的西班牙後衛馬高斯阿朗素於周一凌晨在馬德里市駕車發生意外，導致1名女乘客死亡，另外3名男乘客受傷，負責駕駛的馬高斯阿朗素則無礙，但接受酒精呼氣試後發現超標1倍，據報，馬高斯阿朗素可能面臨被控酒後駕駛和誤殺等罪名。

符合題旨

王生

有錢大撚晒

賤格

效力保頓 幾多年前呀

2010–2013 保頓

上場對熱仲踢得咁好，而家就搞單咁既野
冇晒前途

係咪坐完出返黎踢波？

幾年前啦

恥笑

誤殺好閒姐，車仔最大果個咪仲勁

撞撚死你老母就岩

正義撞殺

剷中個波先 冇犯規

邊隊青訓啊?

酸到

2.0

疤狗